唔覆/睇人message算唔算好無禮貌？

係咁既
最近識左個frd, 主要用Line去傾計, 但係經常性地都係我搵佢先, 佢先傾既
但佢都係遲好多先覆我機既, 今日問起佢, 佢就話 個apps冇開Notification
咁我一聽, 心諗: ok, 今晚我就熄左Line既notification, 再同你傾一句, 睇下你遲幾多分鐘覆我, 我就遲番幾多分鐘覆佢

但係度諗緊仲有冇其他方法出下氣, 好唔順氣

唔算

屌你唔好咁痴線啦 我根本就唔想覆你 你係咁逼我做咩姐 開頭都覺得人搵我禮貌上係要覆返人 點知你咁死纏爛打 煩到閪咁

樓豬小學雞

幾多歲呀你

仲有人用line

裝返個奶

咁人地習慣係咁做咩要迫鳩人姐